有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

我地睇返以往嘅例子 2015年唔好話開槍 擲催淚彈已經小到hihi 七警暗角事件搞到好大 上埋法庭
睇返依加唔好話打人 連槍都開埋
成件事係一件好精心部署嘅陷阱 中共推左班警察出泥 為左分散中央任命嘅行政長官嘅仇恨值 而最近嘅集會遊行都係要求警察方面交代一切不合理行為
少左好多對林鄭嘅聲音 因為中共知道一個地方民望低會阻佢地發達 特別係由中央任命嘅林鄭 如果反對林鄭嘅聲音愈大 代表中央所委任嘅人係曾經一個錯嘅決定 會打擊國際地位同減低其他國家對中國嘅信任
你回頭諗一諗 你今日有一把槍 當法津賦予你權利嘅時候你都未必夠膽開 而且有過七警暗角事件嘅教訓 其實警察要開槍都驚 可想而知 今時今日會有咁嘅局面 係經過長時間精心部署 同埋好明顯係政府賦予左權利再加上投放左好多資源秘密地洗腦同做訓練 如果我地今單單就警察所做嘅行為作出抗議 有朝一日會捲土重來 因為我地只係打低左一個金字塔嘅低層 而呢個金字塔唔知有幾多層 同時大家諗下有乜可能喺短時間之內做到咁多部署 所以其實一切都係政府計算之內
大家好嬲 我都好嬲 警察有權選擇自己開槍嘅方向 但如果我地將重心放落警察度 我依加可以宣布革命失敗 因為政府只係假手於人 撚完警察撚香港巿民 如果要翻盤 大家一定要記住
係邊個造成今日局面 係林鄭
邊個賦予權利警察 係林鄭
邊個奶共 係林鄭

推

【重要】想贏嘅話要認清兩樣野

1

2

3

4

咁而家林鄭咪就係攞警隊出嚟檔緊囉

係 但係好老實講大家重心放左喺警察 如果淨係將戰力放喺警察身上有日戰力會被消耗至0

5

6

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

對準政權！

佢係記招都講明‘係你地成日問關於警察嘅事’

當佢比Reuters 個記者問中死穴，條7婆幾咁受屈辱。佢接受唔到自己無自主話事權。

不過有咩行動可以吉著條7婆呢，對準政權

未諗到之前咩都繼續做！

對準政權阿義士們！推

大家！

推 到 爆
大 家 唔 好 俾 仇 恨 沖 昏 左 頭 腦